高登不是家，齊來屌喇媽

翻你老母系咩